子瑜算唔算係靚版少時徐玄? 🤔

上台表演唔似🤔
但twice tv尤其下面呢段似到十足 (除左靚好多之外)🤔

收皮啦，咪又係女

ok

徐玄真係好撚樣衰

子瑜靚好多

old woman

同歲數黎講，子瑜靚好多

呢個髮型加側面🤔

邊撚個徐玄

嘩 直情一樣樣

堅似

得呢個側臉似。子瑜靚好多。

靚5靚就見人見智 不過我最中意都係徐賢

要塊面脹脹地個時先似🤔

收皮啦,徐賢靚咁多

駁5到= =

LOL 5P狗 =.=